當會員comment post都可以借到位連登仔屌，你就知某部分會員有幾反智

你屌肥絲嫌佢改字煩，我明。

但係你屌一個正常會員，只係因為佢留言次數過密係乜玩法，一個討論區可以屌一個人過份參與討論！？大佬呀，你開個討論區做乜呀？做cdrom!? 你唔抵得人咩嘢都討論到自己就成個毒撚咁連comment都唔敢comment!? 5p雜交你唔屌，投正負評post你唔屌，但你走去屌一個正正常常嘅會員！？？？你想連登係有個正常討論氣氛嘅地方，就唔好連一個人comment都屌啦，用下你個死人腦先屌啦！

ps, 龜頭小嘴會員要走只可以證明你地班仆街反智到乜嘢地步！

你地班仆街實駁唔到，因為成件事根本就弱智無理性可言。隨便負皮啦

你都識講係「正常討論既地方」
慘在佢留言全部都係唔係關於個討論呢

55
大家留負皮就走啦

我夠見到佢comment, 次次我只係見到佢順住主題comment㗎，有無好似肥絲咁騎劫晒成個post!? 無呀。一個好人好者嘅會員俾你地咁老屈真心好嬲睇到

仲有你唔好搵感情台啲假膠post做例子

幾叻呀，以前舊登啲人會識駁識拗，依家連登仔最勁就係留負皮。
你睇下我個負皮留得幾有說服力

例子一：

例子二：

例子三：

例子四：

例子五：

例子六：

例子七：

例子八：

例子九：

例子十：

唔係關於個討論

我搵一搵，再重申：感情台另計，佢喺其他台comment嘅嘢永遠都係同個主題有關。你地班垃圾係咪人講乜你吠乜。我成鳩日見到佢comment, 我知我一定無攬錯，我未見過佢有任何comment係騎劫成個post, 未見過comment完全無關係嘅嘢。有時仲會幫手推post. 一個高汁會員俾你地班小雞狗監生屈到屎都唔係，依啖氣我真係吞唔到。係，佢係有時會假膠，但係佢會假膠嘅post全部本身都係假膠post在先，佢唔會亂喺正經嘅post到玩騎劫，好似肥絲。

我有證據，你呢？只係一隻亂咁吠嘅癲狗咋

連登啲人真係盲反，有埋證據都仲可以繼續反落去，無理性無reasoning, 成堆小學雞

gchi

Aggr
我追住肥絲嚟屌，但我從來冇要求ban佢
唔鍾意咪扑鳩佢，唔係個掣用嚟做乜？

「雖然我唔認同你嘅言論，但我會誓死捍衛你發言嘅權利」
99%嘅人投票殺死1%嘅人係民粹主義
支持ban佢嘅人冇資格講民主

55
你可以返去
呢到好低質冇計

果班人老左就係而家最撚閪果班廢老廢中